我預左retake

估唔到基道中學都會出垃圾

得我係垃圾
對唔住
我冇面目面對佢地

今朝搵唔到間學校

讀嚟把鬼，返基道中學洗厠所啦

洗基中個廁所個個好似都廿幾分

CE

仲話想食女?

你認錯人

喊jor

sor

考完physics炒咗?

都話撚左我唔係佢
你係咪玩9我

嬲牙

屌，真係比你地兩個搞到我亂Q曬

係咪咁難分啊poly電王

唔好再咁叫我啦，我收到風我就黎比人起底

大陸仔呢唔見左

收到風 6囝被遣返返大陸